沙盤推演...林奠今日出黎會up 乜9

如果林奠今日真係會出黎既話, 會講乜9呢.. 我先...
逃犯條例已經入土為安, 大家既訴求亦都好清楚. 請各位唔好在縱容暴力, 係時候要回歸返和平理性既社會.
歡迎集思廣益...

實行緊急法

攬炒